{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud selle s√∂√∂mise poolest."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda juua."},{"text":"Mulle meeldib sellega m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine maja lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud √ºleni. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Sa leiad mind Aafrikast."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan, kui k√µnnin ja v√§rin, kui r√§√§gin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Ma h√µljun vee peal."}],"options":[{"label":"Luik","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suur lakk ja m√∂irgan v√§ga valjult. Olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen valitseja oma elupaigas."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad ja kohev saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda apelsini k√∂√∂givilja s√º√ºa."},{"text":"Mind seostatakse sageli √ºlest√µusmisp√ºhadega."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune, aga ei ole. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu muster aitab mul sulanduda."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Kuulun hobuste perekonda."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"V√µin lennata ilma tiibadeta. Ma ehitan oma kodu mudast. M√µned inimesed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µnel mu sugulasel on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Keerutan v√µrke, et toitu p√º√ºda."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kott, kus kannan oma noori. Ma h√ºppan Austraalia tagalas ringi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub ainult teatud maailma paikades."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade poolest."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Ma v√µin v√§rvi muuta, et peituda kiskjate eest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Elan meres."},{"text":"Olen maskeeringu meister."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja k√ºlm ning hea lumepallidele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja kindaid."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja olen taevas v√§rviline. N√§ha saab mind, kui p√§ike paistab l√§bi veepiiskade. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja, et p√§ike paistaks."},{"text":"Olen valguse k√µver."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. P√µllumehed armastavad mind ja ma aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."},{"text":"V√µin olla √µrn du≈°≈° v√µi raske paduvihm."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning s√§ran p√§evasel ajal. Annan Maale valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚òÄÔ∏è T√µusen idas ja s√§tin l√§√§nes."},{"text":"Ma olen hiiglaslik tulekera."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev, keerlev torm ookeani kohal. Mul on silm keskel ja ma v√µin palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma nime saanud inimeste j√§rgi."},{"text":"Toon k√µrgeid laineid ja tugevat vihma."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad tuuled."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen taevast nagu vihm, kuid olen palju raskem. Ma v√µin p√µrgata, kui ma vastu maad l√∂√∂n. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sademete vorm."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Olen suurem kui vihmapiisad."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen tume pilv, mis toob v√§lku ja √§ikest. Sa n√§ed mind tihti suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen valju h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Toon tavaliselt tugevat vihma."},{"text":"Puid v√µib minu ajal tabada v√§lk."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen segu suitsust, tolmust ja muudest √µhus leiduvatest saasteainetest, mist√µttu on seda raske n√§ha. Olen linnades tavaline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maski v√µib minusse vaja minna."},{"text":"Teen taeva h√§guseks."},{"text":"Mind p√µhjustavad tihti tehased ja autod."}],"options":[{"label":"Sudu","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Haze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen keerlev √µhusammas, mis puudutab maad. Olen lehtri kujuline ja v√µib olla v√§ga destruktiivne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Moodustan tihti √§ikese ajal."},{"text":"V√µin t√µsta autosid ja h√§vitada hooneid."},{"text":"Mind m√µ√µdetakse Fujita skaalal."}],"options":[{"label":"Typhoon","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikka aega v√§ga v√§hese sajuga, mist√µttu kannatavad taimed ja loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Maapind muutub minu ajal v√§ga kuivaks."},{"text":"‚ñ´ Metstulekahjud on sagedasemad, kui ma juhtun."},{"text":"Veest j√§√§b v√§heks."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}